你當人朋友咋 人哋當你食屎狗

笑撚死

但係有人做狗都做得好開心

十粒都唔夠

睇唔到

會咩

唔係講笑 真係識人係 佢以為自己係兵 但其實仲低級過兵

低級過兵即係咩

丸子

不要再說了

芒果？

呱

笑鳩你

食屎狗！！！

食屎狗啊

肥葉

呢個世界邊有朋友 仲要係香港地

典牙

錫翻 唔好嬲

請subscribe to 皮子哥哥

我愛你

辣殺笑波子

嬲完未

開個道歉聲明啦

唔開

垃圾食屎浮雲狗

食屎啦平狗 聽晒佢講

咁你有咩好講

-.-

佢點同你講

葉姐

關你撚事

以為自己開緊post

究竟你係想解決件事 定純粹想屌我

可以點解決呢

聽下佢點同你講

兵有兵糧狗有狗糧
死物就唔洗出糧

我係食屎狗

做我女朋友

愛我木